任何手足俾藍屍屋企人趕出街，唔該即刻狠下殺手，扭斷頸再嚟個被自殺

覺得老鳳好冇人性?
咁佢哋屋企人趕手足出街又有冇人性?
殺!

老鳳只會幫手足
只會講直接有效嘅嘢
光環? WFC?
革命就要流血，親人阻住你，一樣可以殺
冇情講，賣港就要死

賣港就要死

對家乜都唔撚驚
對家最撚驚手足真係全部都跟住老鳳講嘅嘢做
因為真係個個跟，對家就要死清光

呢啲係全面戰爭
絕對唔割

支持，殺曬班藍絲

老老實實，真係會有藍絲家長趕手足出街？？聽就聽得多，無預過呢類人

睇清楚先好落你嘅負評
對家俾負評咁撚快係人都知咩事
香港人唔好再俾人性綁撚住你
求吓大家，唔好永遠當親人係親人
賣港必須死，親人都要殺

最近
老母因為政治立場 趕左我出門口

唔割唔夠，係時候升級啦
請改成全力支持